Wise men say

Only fools rush in

But